[Tg] 放低TG就會有人搵? (81)

巴
我相信每個人內心都有一個不為人知既真我
都用名為道德既面具去掩蓋自己既黑暗面
歡迎係我面前展露你冇人知既一面
Btw藍絲黑警死全家dllm

90 巴 乜都傾下

- 貓經
- 純9UP
- 前景問題
- 感情問題
- 你問我答

(辨公時間最休閒)

來吧,黎識D幫倒你既人吧
岩傾一齊傾

97巴
鍾意影相/周圍去
近排想學煮嘢食
歡迎搵我探討心理學/股票
但係個人唔太識開topic
希望搵人長傾

86巴 睇落比較高
識人 識啱傾嘅人

沒有後天 沒有後天
寧願自己混亂
明知先天缺少愛人緣 不怨
我恨我愛戀你 未夠遠

94男護士
新一年新開始🙉識下多d人，無咁悶
我幾鍾意9up，搞下gag咁，如果太爛唔好打我🙉

25/182巴 瘦底 少少外協
大學grad做緊野 純粹搵人陪下嗲下flirt下
希望可以做到日常生活咩都share下
又可以陪下依賴下對方咁
平時都可以一齊周圍去玩下
自問都幾吹得同係個幾好既listener

男女都add得

93c 秒回 長期無聊 刷存在感
以前有畫畫 好耐無畫
有隻狗 想揾絲24/7 陪gym

[url]hrrp://

00後大學生
唔太開心想聽人鳩up
利申唔係要樹窿都唔好問我做咩唔開心
啱傾會長傾 不過情緒唔穩定就會潛水
穩定返就會上返水

試下係度想搵同樣特別關係既絲打
我92 咩年齡絲打都ok 學生妹姐姐

介紹啲好睇嘅電影俾我就得

97Ba 有冇人鐘意聽Lauv？

傾畫畫 著衫

雖然看不見前路的盡頭
這雙手仍舊擁抱光明

千與千尋

想聽你的故事 愛情？ 親情？ 友情？

盡情說出自己

94絲
只限吹水 男女不拘
發現人越大朋友越少....

00後巴 心事台/樹窿 R水吹R fd

97新手影相巴
想搵人放假一齊影下相
菲林數碼也可
首選係人像
如果有巴絲唔介意俾我影(練手)就更好
就咁一齊出去影景街拍也可

非gay

95巴
坦白直率不拘小節
健談咸濕爛口好聲
風趣幽默五官四正
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

00後大學生巴
想搵差唔多年紀嘅R水吹

95巴 178 雙魚座 慢熱
想識多野講絲

00巴

98 巴
讀緊design
鍾意畫下畫
睇下有冇d 又係鍾意畫畫或藝術嘅朋友交流下傾下計

97運動巴

90中巴 米83
睇戲/食好西/行山/影相/Netflix
扮工巴絲一齊吹下水好悶吖
圈子少識朋友，咩年齡都得

94絲，主要想識絲打朋友
大家可以出黎見面食飯

95絲
想識88-94巴/絲

25 扮工絲 走甜
黎介紹下你自己
@osheip

95巴

家住九龍，銀行工作者
上至天文，下至地理
全部唔識。。。
主要業務：吹水，放負，日常
接近光既回覆速度

等你阿

91巴
搵岩傾既絲

唔小心logout咗個account
琴晚add過嘅見到add返啦

鐘意睇書既酒鬼

97巴

平時鍾意睇書睇戲 行吓博物館
天氣好就會去行山跑步
享受海邊吹風嘅感覺 鍾意望住個海發呆

92扮工巴

98巴 吹下水

放低都唔會一定有人搵

94 觀塘巴
手機靜到好似壞咗咁，有冇人可以同我吹下水
歡迎傾計食飯打麻雀

98 希望長傾到 努力改善緊

尋尋找找為何都找不到

95 運動巴 乜都吹下

解悶打機吹水唔好小圈子就得

睇落咁實際呢？

91巴扮94絲🙄

陳戴敏？都係女仔名黎姐

00後巴 想搵人吹下水

97巴
搵長傾 差唔多年紀絲
乜都傾得 樹窿
岩傾可發展

27 護士巴，工作環境冇同咩同齡女仔

個人慢熱，平時鐘意打下機， 睇下戲去下旅行咁

巴 搵水吹！

陳大文 最simple嘅名

有料爆?

開頭話自己94c
問佢係咪真絲
先話91巴
聽過巴打講有人扮絲
玩野嘅就唔好add人
利申95絲

剩係想同肥蛙傾

98
a0巴
圈子少女仔朋友
喜歡同年或年齡大女仔絲
想識單身絲傾計,傾乜都得咸甜亦得
岩傾可以長傾
鍾意打機睇戲聽k-pop music
想識多d女仔朋友
有緣可發展

向好嗰邊諗丫

咪臭係，基巴扮絲，想呃JJ睇
利申86巴

向好嗰邊諗 tg id名改咩都得
基巴扮絲又唔係第一單嘅事
連登無奇不有

講下姐 講下姐

乜人都有,
巴扮絲釣厹又有,
自稱絲話想俾絲add,
實則係巴扮又有...

This is LIHKG

岩呀 由50幾玩到依家81
真係睇開啲會好好多
學巴打話齋 向好嘅方面諗 唔理巴絲
識到志同道合 都係件好事

25/183 巴
玩得mean得
想搵個可以一齊進步既人

冷門國家旅行/ 菲林攝影/ HK indie/ 古著/ 電影/ 420
有留意開都可以傾下

我係巴
次次send完自拍俾絲都已讀不回
代表咩？

92巴 傾漫畫

I know that feel

你的XX如何

不要再説了
個個絲打都外協

我明白你

每個人心目中總會有把尺, 話冇外協係呃你嘅

97巴
大西北
想搵Foodie

01 🧍🏻‍♀️想識運動巴 一齊做運動 讀書 最好同年90後

00後巴 想r水吹

00後巴
想r水吹

97巴
183 做緊空少
平時中意做尖呀 去旅行呀
間唔中都會飲下野
有養貓 可以一齊傾下貓經

巴 揾長傾

22巴
我的xx如何
我的xx也必如何

搵唔返你

88巴 想試下搵絲盡情開心傾下，懂嗎😈 不約

97頹巴
人生真係好苦 共勉之

招巴絲傾閒計 希望交到心

97 bro 就ugrad
唔想畢業阿

只係想有個人一齊傾下計
男又好女又好
因為本身身邊異性都多 但無咩朋友會傾下計分享下生活

有冇外國讀書巴絲

98巴
盡量秒回 想搵長傾

93巴, 返左工之後圈子細 想識下絲打朋友
鍾意食野 睇片 ,希望可以搵到岩傾既絲打
長傾 有緣可發展

95美國絲

95 185

有

我

01 巴 啱啱嚟咗日本讀書半年 有冇同路人？ 其他想傾嘅都可以 工裝 健身 乜都可以傾餐飽 同埋成日俾人話好似女人？！🌝

32 巴打

做出版 求長傾 巴絲不拘

1 可以講吓你認為人生有咩意義

2 可以分享你人生最難忘嘅經歷

3 可以講吓時事、電影、飲食、教育、文史哲、ACG

愛會變成真 兩分鐘的熱吻
成為現實愛人 誰願夢裡白等
愛那有原因 兩心只須合襯
然後慢慢兩人 情難自禁 再熱吻

90 巴
咩都講下
放假最鍾意出去食好西
想搵下人長傾

澳門巴,傾下

哇 你玩咁耐

你咁想識人？

搵人吹下水姐

96 瑞士巴

01 高巴

01巴 入嚟吹生活 感情 政治都得

21 巴 今晚可以瘋狂秒覆
岩傾會想長傾

夜鬼 半夜loop緊哥哥

但你的心情我早知
為探測誠意說不知不覺是砌詞
讓我的深情去慰你的癡
但願你不嫌棄你身邊的漢子
柔情蜜意盡話我知 卻也停止

92 巴

99巴 失去咗同女仔溝通能力 想求巴絲幫手
長傾都可以

我玩咗兩年半...

91 186巴
由細到大都做運動，想識運動絲做朋友，最好就高喇

同你一樣時間用呢個post
我第3定4用到而家

95絲
想識88-94巴/絲
走肥
想擺脫頹廢嘅生活
九龍西人

我都唔記得係第幾個post, 大約係17年6月

每次遇返你 就唔知點解諗起血癌個位絲打

講起佢, 走咗都兩年了...

95巴頹廢緊搵人吹下水分散注意力

唔記得點同男仔相處，得閒吹下水
唔好挑剔我麻甩
唔好嫌棄我肉麻
唔好介意我潛水
[url]./redraspberry[/url]

25/182巴 瘦底 少少外協 盡量秒回
純粹搵人陪下嗲下flirt下
希望可以做到日常生活咩都share下
又可以陪下依賴下對方咁
平時都可以一齊周圍去玩下
自問都幾吹得同係個幾好既listener

男女都add得

92巴 識絲打 扮工無聊R水傾

95 185
識女

雙魚 97絲 想同人傾下計但又想有人諗話題既懶人~ carry我好冇💁🏼‍♀️

90 巴
鍾意睇戲 睇下有無絲打傾下電影
或者吹下水都得 只係純吹水
或者有時可以一齊玩下狼人殺
但係一定要90後 我接受唔到姐姐...
同埋要覺得自己係靚女就得
因爲自我感覺良好傾得開心D
唔係既都唔好話俾我知 等我FF

01巴想識絲打
秒回，傾動漫、打機、JPOP、畫畫

80後巴 180高
平時鐘意做打波做GYM,睇戲,netflix,食野
搵絲傾計,咸甜乜都傾得,岩傾可以一齊出黎玩

93巴
唔煙唔酒 普通男仔一個
希望識到合適既另一半
tg@aabbcde1234567

91 巴
閒時拍照行山露營 玩下咖啡 放工跑下步 鍾意美食
獨處的時間比較多

少數派討厭政治就唔好傾了 話不投機
傾傾下已讀也不了

95巴 偽藝術撚
彈結他同影相
人生真係好累

歡迎傾計，可發展
tg:

比我啲相你地睇下

96巴

當眼眸注視一個人，好像漸漸被她牽著鼻子走
你的第一個舉動確實令我吸引，帶給我的失落感亦頗大

隨緣。

97巴
去過London, Paris, Amsterdam, Taipei, Osaka, Nara, Kyoto

巴搵水吹 長傾 心事
放負 開心

等開sem好悶 有緣傾下計

見面 往往都成為一段友誼既結束
做網友 傾偈或者係最好

無辨法先上黎搵人睇下幫唔幫到手
信得過先好搵，有咩tg再傾

94 巴
A0 想識差唔多年紀岩傾絲打, 有緣可發展
P.S 唔好成日已讀不回就ok😂

95 巴 希望搵長傾 日頭就扮工 夜晚做樹窿

95巴 大西北 返shift 搵我傾下計

92巴

80後絲
閒時玩下咖啡酒精喻伽紋身
想色啲派膠人士

93 護士仔
想9up

92 巴

近排有咩地方有好嘢食推介

90巴
創業撚 岩傾可做飯腳戲腳

98巴 你點我唱 Gym 歌 戲
長傾9up唔hea

93銀行巴
平時鍾意睇戲 係屋企打機同睇台灣綜藝
返工未必秒回 想搵絲長傾 岩傾見個面

秒回
點吓歌我唱

巴
願你永遠不會知

96矮巴
圈子識唔到女仔
識朋友only

97巴 183陽光男孩
外國留學 悶上黎揾人吹水
平時鐘意籃球行街食飯睇戲

92巴 9up

97巴
想搵人傾計

97雙魚巴
返工無聊巴絲都可
旅行，攝影，運動，食野

92bro
Hope u find someone to chat.
扮工中

95絲
唔知道呢到有幾多個真心既人
唔知道自己想點
本來有啲目標想去做但好似慢慢失去左方向
有時候聆聽好過1000個解決方法

80後巴 揾長傾 可做樹窿

巴
動漫睇書打機身心靈哲學
有打: dead by daylight, FF14 online, boardgame, minecraft等等連線game
歡迎放負,搵水吹,機友

閒聊 share吓日常

99巴
讀書，有空打機，做運動，參觀博物館
搵絲傾計

97巴
鍾意影相/周圍去/睇舊嘢
近排想學煮嘢食
歡迎搵我探討心理學/股票
但係個人唔太識開topic
希望搵人長傾

30巴
做小生意 圈子接近零異性 識認識女性認真發展
唔關娛樂圈潮流既話題都傾得上 好少deadair
會長傾唔hea覆 但有時早上可能比較忙會會覆慢少少

人大左少左出去玩 平時跑步同遊車河多
想認識真心發展既絲打 專一 慢慢認識 了解大家
我唔外協人
但外協都唔洗認識我 我一定唔係靚仔

想了解我歡迎問我任何問題

95 185
秒回

21巴 失業 好得閒 想傾下計

21絲 想搵返絲傾計

22巴
想搵差唔多年紀人傾下計

91絲
星座 水晶 時裝 化妝 愛情
紋身 做Gym
開心 唔開心
乜都傾

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Mememe

可做你樹窿
自

91天蠍巴

生活圈子無乜女性朋友
每日都極無聊
工作生活搵錢咩都傾得

自稱絲真係會多d 絲主動add 你?

92巴
上年黑到今年

傾漫畫 92巴

93 獅子巴 178

平時鍾意四圍hea 影相 睇星 望海 行山 聽歌 睇戲
想搵岩傾絲打

(想搵靚仔既可以唔洗add)

95絲 鐘意gym 同陽光玩遊戲
病左 好悶好辛苦 想搵人同我text解悶 :(

92巴 讀緊書既工程狗
只係想搵人傾計
人生灰到一個點

核數絲
想搵同行或者會計巴絲圍爐傾計

90 macau巴，吹下水

有無人可以幫下手

01絲 想搵人傾下偈

01巴

95巴
人生在世總會有多少遺憾
最遺憾的事 係當你遇到你想愛既人
但你冇能力好好咁愛護佢
定係
當你有能力既時候 遇到一個合適既人
但佢已經有寢邊人

而我最少已經有以上2個遺憾
希望可以搵人傾下 散下心

24小時限定

絲
獨遊越南中 好悶
咩都傾下

94巴 夜晚悶悶地 搵人吹下水

93巴 裸辭左做緊廢青

97巴
圈子細識新朋友
9up吹水傾日常事打機美劇電影都可以

有無人未訓 9up 吹水 唱歌

95絲

90後180大隻巴

吹水⋯咩都傾

黎到依個POST 每個人既目的同期望都唔同
有識朋友搵伴侶釣厹搵食
好多時都唔知ADD邊個先可以好好咁傾下計
所以希望大家盡量唔講個人資料外表點樣等等
唔好以見面為前提黎傾計
希望會傾得開心啲 易啲搵到啱傾既巴絲

唔秒回 想長傾
96絲

96白羊設計絲
想聽你2020旅遊大計
或者 傾乜都得
藍絲死開 黑警死全家

七分鐘就無左

無奶油架

咁快冇左

check 下有冇打錯啦

仲快過火箭 我睇緊乜嘢

97巴 想搵人傾吓計 男女無所謂 傾咩都得
性格 內向 隨和 悶 少少社恐
興趣 唱歌 gym 打機 睇戲 食嘢 訓覺 愛貓狗 做樹窿(但冇人做我樹窿)
有意就來傾啦

願每天燦爛 直到不能
華麗故事會發生
願每一分鐘 活到出神
從地鐵直到海濱
從白髮直到染金
從墨鏡直到絲襪

29巴
打機 睇波 睇戲 唱K
搵長傾 互攝時間

唔記得貼link

95巴
想搵絲長傾
有緣可發展

95

185

巴打 乜都傾
討論下困擾緊大家嘅問題
好鐘意心理
旅行 食飯 飲野 睇戲

巴，無聊傾下計

92bro

91巴 識絲打
希望搵到岩傾有趣既對象, 長傾, 最鐘意秒回既絲打(潛水/冇心傾既..不了)
鐘意滑雪, 去旅行, 狗奴, 有冇志同道合既朋友

95金牛紀律巴非狗
想識絲打認真發展 利申少外協
鍾意做運動 亦都鍾意毒喺屋企
比較鍾意面對面傾計多過喺app傾
有緣傾下

幫朋友po

97絲打
鍾意整甜品
隨緣

So fast

95 巴
最近一齊左五年嘅女朋友要移民 分左手
無力感好重

so fast

消防巴

搵同性傾計有咩問題...無咩FD咪想識女仔FD
上黎呢到一定係識異性搵食咩

借咗account 俾人?

巴
比個機會你add我

180 巴 求下你add我
Not gay

97巴 返工識唔到異性
想識下絲打

94巴

你肯講我肯聽

95巴

家住九龍，銀行工作者
上至天文，下至地理
全部唔識。。。
主要業務：吹水，放負，日常
接近光既回覆速度
目前荷蘭旅行中。。。歡迎搵我睇相

等你阿

92毒撚扮工巴 想搵長傾

98巴 返工識唔到異性
想識下絲打

93巴
唔煙唔酒 普通男仔一個
希望識到合適既另一半，對的人識到一個就夠
tg@aabbcde1234567

99巴 想識年紀相近朋友 巴絲不拘～

92毒巴

咩都識，利申A0
mmmmll2019

93巴

隨便傾計, 傾咩都得
經歷, 最近既唔如意, 夢想, 規劃 etc.

推下先

95巴，啱傾就傾，唔chur唔強求

97 大學高巴

平時得閒打波 睇戲 食好西 有時會睇下書 行山 咩都玩下 有咩有趣嘅都可以介紹比我玩
想識多啲人 擴闊眼界
隨時搵我傾吓偈做樹隆都可以 但有時我都想放下負

Ps 繼續發夢唔好比佢停

94絲

01巴
咩都可以傾下，巴絲不拘

98毒巴 生活苦悶 唔煙唔酒唔蒲唔賭
可以秒回 想搵可以互想依賴下 長傾嘅

內向23巴

97巴 9up下

29巴 R水吹..乜都可以傾..男女都照傾...

99絲
睇動漫 youtube 書
會做gym 整下手工藝
想做樹窿 搵人吹下水 拓寬眼界
熟左先約出黎玩 唔想識一陣約完唔夾好尷尬

如果你係
本土派本土派本土派
唔查家宅（做咩住邊係咪處果啲真心好煩 答完又唔講自己做咩住邊係咪處 知完就算唔開話題 不如唔好問啦 而且最近咁敏感 大家都係盡量保密好啲）
好多野講 願意分享生活 識開話題
讀緊/讀完大學
唔會無啦啦打黎
不論巴絲都歡迎搵我

咁夜仲未訓cs

哩度好多煩膠

個POST咪講左share ac唔係假膠囉

有冇手足想傾下計
不過唔講發夢
真係覺得明白咩叫「手足」嘅
先好加
同坦外協可以過主

94巨蟹巴
圈子細難識到異性朋友
鍾意狗,煮野食,唱歌,打機
話題好廣咩都岩傾 亦都可以做樹窿
想搵個真係長傾到既

ok u win

87巴 搵絲打傾

97絲
好多嘢煩 想搵嘢分散下注意力
prefer絲

97巴
好多嘢煩 想搵嘢分散下注意力
prefer絲

啱傾自然會長傾 分享日常 96

88巴 最緊要傾得開心同盡興😏 懂嗎？

無左ge

97巴
有冇絲過嚟吹水
要甜到入心入肺個種

97巴 深本土
鐘意行山露營 影菲林相 廣東歌 諗鳩野
等大家

搵唔到絲打 我絲

甜品ok喎

你對人真心 但有幾多人又會對翻你真心

94巴
讀完master返緊散工gap yr
運動寵物飲野行街旅行樣樣岩
識fd子，乜都傾

代post
24歲 176 巴 專業人士
少外協 中意高既女仔

長情 希望有段穩定既關係 互相支持大家

02絲 有無大3年內嘅巴絲

99 水瓶巴
想搵人吹水 巴絲都ok
搵我傾認真野同on9野都可以

大眼巴，搵人傾下計，巴絲都得

93巴 175高
鐘意行山/攝影
希望識到長傾/啱傾既巴絲打

93巴 176 想識97前既絲

放左工會秒回 返緊工會消失

相信未來幾個月都係心碎狀態

唔介意負能量可以搵我

住得近可以常約宵夜

利申：no car

95巴 大西北 返shift 多數秒回 搵我傾下計

93 bro
180 正常樣
平時會跑步同研究下攝影
有興趣可以一齊交流下
希望結識正常順眼絲打，慢慢發展

96巴

傾咩都得

22 176

旅行喺房冇嘢做

97 巴

巴
純吹水
唔係搵另一半

94c single
圈子細想識多d朋友仔 男女不拘
返工有時好忙 請見諒
對長者議題、社區營造有興趣

Btw 肉地 有無朋友仔一齊減肥

加我啦

93 巴

自運動起恆常失眠 已成習慣 所以先上黎搵人

上連登預左啦 但真係訓唔著無辦法

20頭 絲
純傾計 (同藍絲港豬左膠溝通唔到

98大學巴 中意旅行 會做下gym
可以做樹窿 鍾意聽下故仔
啱傾會長傾 巴絲都冇所謂 得閒就會瘋狂秒回
絲打有緣啱傾嘅話希望可以發展下
希望會有人搵同埋唔會傾傾下消失啦

94非狗紀律巴 176高
返工圈子細唔太識到人
平時中意 唱k 做運動 Netflix 動畫 打機 youtube
都中意聽人講下心事做下樹洞
Tg:

24 平凡巴

海外巴 無聊搵人吹水

29 巴，做左港豬好多年，開始脫離緊
你訓醒未？

何時可以給我找到那一位他

99巴 冇得訓黎個你點我唱
Gym戲歌
長傾鳩up唔hea

00巴 想識下人 做下樹o 聽下人講佢地既故仔

01失眠巴
巴絲都可以傾

中年巴
想識絲傾下計

92高瘦巴，想搵絲，最後可以約啦

97巴
鐘意行山露營 影菲林相 廣東歌 諗鳩野
等大家

盡情9up 巴

93廢up巴
長短傾都岩

93 大西北撚，名同職業都打左係個名到，工作性質比較得閒
想搵人吹下水令返工無咁悶

96巴想識絲打

32 巴打

做出版 求長傾 巴絲不拘

1 可以講吓你認為人生有咩意義

2 可以分享你最難忘嘅人生經歷

3 可以講吓時事、電影、飲食、教育、文史哲、acg

4 藍／黑／紅，都歡迎理性討論嘅

93 外國C 純吹水
悶到嘔 最近煲緊terrace house

94獅子巴

除咗玩交友App有咩方法識正常男仔？

就係入Telegram Group

100%認證巴絲真偽
健康巴絲比例
定期搞谷聚、旅行

名額有限，入咗紙先

唔填就冇機會入，仲唔快啲行動？

94巴
想識下人/傾計

96巴想搵絲打秒回我
有心事想搵樹窿都可以搵我

93絲、打發時間、放負都得、基本秒覆
冇期望長傾，亦都冇諗住交換相

Add過果d就唔好再add啦tks

有誰像你愛我對待我那麼真摯
浪漫自由如愛的賞賜
能讓我 間中放肆
也不減愛意

93巴
唔煙唔酒 普通善良男仔一個
希望識到合適既另一半，可以比機會我花時間去對你好
tg@aabbcde1234567

96巴

隨緣

96巴

95 巴
搵 朋友..巴絲都可 性格細路仔同份人ON9同感情過份豐富 多愁善感從來都係我缺點 希望有人唔嫌棄同小弟做個朋友
招長期飯腳 戲腳 興趣班partner 靈魂同伴
甚至一齊轉工 FULL TIME PART TIME皆可
比人背叛幾多次 到最後又得返自己一個人都好
扮下死叫完春就算冇人理自己過一排又冇事
充滿喜劇細胞同成個腦都係ON9野既我簡直係無敵已經遇到咩仆街野都唔會再覺得有咩打擊到自己,歡迎大家ADD我盡情鬧我侮辱我睇下我會唔會嬲
事例1:已經克服左每日照鏡見到自己個樣都唔會覺得自己好樣衰
夢想係開個銀魂萬事屋或者SKET DANCE咁可以幫人好熱血咁解決到煩惱!!!!

以下係小小個人自介:
青山走犯 on9界KOL
20多年臨床經驗 國際認證
人稱銅鑼灣護舒寶 希望令你有被呵護備置既感覺

點擊連結解鎖我的心靈

ching ho funny

20 學生 男

95 巴 吹下水
番工好辛苦

97巴

鍾意睇書睇戲 行吓博物館
享受海邊吹風 望住個海發呆
準備緊grad trip同搵工
有興趣可以交流下

96巴
平時中意睇netflix 財經 彈結他 做gym
黎緊想學影相 剪片 西班牙文
歡迎巴絲得閒吹下水

90後c 想搵一二個長傾 巴絲都得

25/182巴 瘦底 少少外協 盡量秒回
純粹搵人陪下嗲下flirt下
希望可以搵到個人日常生活咩都share下9up下
又可以陪下依賴下對方咁
平時都可以一齊周圍去玩下
自問都幾吹得同係個幾好既listener

男女都add得

97 高cdef

90後 天秤巴
Salon tattoo rap
想知樣就搵我

96巴 盡量秒回
想揾個長傾嘅人

巴吹水

想搵人深夜長回 一齊無咁悶

99巴
讀書，得閒打機，做運動，看博物館
找絲傾計

十個有五個好似唔多想傾計咁
一日講幾句野 之後幾日都唔覆
無心傾不如唔好放TG啦

真

94 觀塘巴
扮工冇野做，未訓著既話盡量秒回
鐘意打機，運動，周圍搵野食
有冇邊間好味既鋪頭介紹下/一齊去食

00巴
希望可以聽你地嘅故仔
最好年紀差唔多
巴絲都得

但幾時連啲仔都咁高竇？

就係未換相已經無應啦

00巴
有冇股票同好
一齊trade下
普通傾下計都得

廢青

講過笑話你知

91巴 識絲打
希望搵到岩傾有趣既對象, 長傾, 想搵秒回既絲打(講2句就唔覆/冇心傾既..不了)
鐘意滑雪, 去旅行, 狗奴, 有冇志同道合既朋友

認同

92 巴

扮工

91 絲
9up 樹窿 秒回 求其啦

98 180巴
平時只係返工 做gym 做左就黎4年
就算放假都係做完gym就返屋企

94巴
返工，玩LOL，行山，想搵多d唔同興趣

死link

92巴
平時扮工多 放工無野做
中意游水 潛水 打波 war game
星期六日自己電單車遊下車河

巴
動漫,打機,小說,宗教哲學身心靈都岩
歡迎互相傾計分享,介紹下邊D作品好睇都得
得閒先秒回

岩傾咪秒
你hea我咪hea

一切從下面連結🔗對話開始

21巴 失業 傾下計

98絲
Yoga 得閒做gym 行山
中意旅行 咩都中意玩下 識煮野食
小毒 小社恐
A左21年 想學下點同男仔溝通
巴絲都可以揾我傾下 有咩心事都可以揾我

97 巴 平時鐘意煮野食 睇下電影
番工成日冇野做搵人傾下計

95巴
岩岩分左手 返工都冇心機

21巴 無聊冇嘢做傾咩都得

97巴
生活苦悶+圈子細
希望可以識到啲有共同興趣嘅人
影相、電影、indie、420
如果可以約出黎一齊影相就最好

24大隻仔想認識朋友仔
鐘意運動，旅行，美食同滑雪
有機會得閒岀泥玩下

24巴 生活麻木

97絲 有時間會覆

98水瓶巴
秒回長傾
睇書, 睇戲, 放下負都得

97絲
純粹想識朋友傾下計
因為成日自己一個陣好易會頹

93 獅子巴 178

平時鍾意四圍hea 影相 睇星 望海 行山 聽歌 睇戲
想搵岩傾絲打

97 巴想識差唔多年紀朋友
唔好傾傾下唔傾就得了

順便招筆友

95絲
中意行山 睇戲 打機
圈子細想識多啲朋友吹下水

90 後翻工撚
鍾意睇戲 睇下有無絲打傾下電影
或者吹下水都得 只係純吹水
翻工有D壓力， 同事又成日講工事
但係一定要90後 我接受唔到姐姐...
同埋要覺得自己係靚女就得
因爲自我感覺良好傾得開心D
唔係既都唔好話俾我知 等我FF

90後 傾下閒計

98巴搵水吹長期得閒

96巴。 想搵人傾下感情問題

97巴 早睡早起
番工解悶、樹窿都得
想搵岩傾同唔會消失既你
希望都打個自介啦、唔洗怕醜

94獅子巴

傾到自然傾到，傾唔到打咩都係傾唔到

24巴
考消防，體能過左但好驚能傾
@sirthisways

97絲
clsworld_919
搵人傾下計
巴絲都得😳

巴 搵人通宵吹水陪下
男女老幼多少無拘

93巴

復原中的巴打
只望閒聊可以讓時間慢慢沖淡一切

不求安慰 只求文字上的陪伴

92巴
一陣就去大阪 做電燈膽

發覺無乜91-92絲，係咪我老喇

今日提早收爐搵水吹到開爐
齋吹水 唔約唔發展唔曖昧
純網友吹水
事關呢排真係悶到仆街

94

93獅子巴 長期扮工
咩都岩傾

呢個range 正常嘅都有個關係穩定嘅男友, plan 結婚啦

SBT

90 巴, 想識年紀差唔多大嘅絲

平打9HEA,打波打機睇片做GYM

94 工程巴 搵絲
鍾意睇Netflix ，影相，聽歌
想識個好女朋友

95巴扮工求水吹

92天蠍巴
唔高唔係靚仔
直接少少我想扑野

加你唔到

人生太悶 圈子太細
想搵人吹下水 巴絲皆可
絕不曖昧 發展

97 巴 FINAL YEAR
誠招女友 靜候佳音

代po
絲打想揾巴打傾下計
25歲以上先好add阿
姐姐老了 唔喜歡弟弟

25歲， 運動身形外貌正常 ，大學畢業番左工2年，比較好動,平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相,行山
異性朋友唔多， 希望可以識多啲人， 岩傾岩feel可以發展下，真心想識女朋友既

99宅巴
長傾

發唔發覺好多貓奴搵貓圖做tg icon

92 巴 醫院 奴隸

95巴
返工時間長過收工時間
有冇人同我傾吓出面世界既事

93巴 搵岩傾既絲

98巴，搵絲吹下水

96巴
鍾意日系
紋身
睇動漫

識朋友only

咁樣即係點？

93巴 隨緣吹水 講咩都得
(會唔會有相認?)

淪為行過寵物
貓狗了解我的悽慘
失寵後不往後退
你挑選了誰跟你一起玩

機窿 秒回

01巴 運動旅行聽歌
未開sem好悶想揾差唔多年紀絲傾計
最好主動健談啲唔好係話題終結者

巴

啲人好興搵完你再已讀你

95巴 大西北 唔煙唔酒唔蒲 份工要返shift 搵我傾下計

96巴 一齊傾下計

你陪我陪你

94巴 想識絲 尤其是鐘意做運動既

巴打啊

巴
很多事只需一個藉口就完結

96雙魚巴

96巴 唔打啲咩啦

89巴
唔怕悶親你咪黎搵我

On9唔記得放

訓左未

有無絲打都鐘意睇舊建築
利申 巴

重post

等緊JLPT成績
等緊公司出雙糧 辭職

有咩問題

90 巨蟹巴

94巴 求長傾

自推,原來打錯ID

96巴 狗奴
運動、樂器、煮野食樣樣都叫識啲
無乜特別興趣，因為每樣野我都鍾意
唔算話樣衰，亦唔算話靚仔
有時間同我傾兩句呀，長傾都可以嫁

94巴 求吹水

有無大西北 打麻將腳

97巴 173高
鍾意做gym 打波 行山 睇Netfilx
屯元天朋友
可約出黎一齊做gym
同埋想學例如影相 彈結他 潛水
傾下計 夜晚傾電話都得

96巴
盡秒回，長傾

99絲，岩岩分左手，
平時鐘意唱下K同埋飲下酒（唔係好飲得）

99巴
翻緊工 冇咩機會識到人
平時都係睇下戲 行街 聽歌 啱傾嘅可以長傾

波台狗又嚟釣魚

93巴 隨便傾幾句 講乜都得

92巴
工程行業
之前玩過工聯會開鎖班
探索廢墟
玩過西洋拳擊
考左個行山助教牌
研究過投資（股票 外匯ea 保險）
健身操肌

近期熱情緊 人工智能 程式設計 youtube 跳繩

鐘意 機械人 聽歌睇戲學英文 睇書
maroon5 memories 無限loop
講朋友飲酒聚舊去懷念嚟唔到嘅朋友

書 麥當勞叔叔既發跡史講到
佢同迪士尼米奇老鼠係2次大戰一齊揸車做後勤
兩個奇奇怪怪嘅公仔就呃咗全世界小朋友嘅錢

科斯托蘭尼 一個投資者的告白
佢係一個類似德國版嘅巴菲特股神
但係佢破咗兩次產

無論你有冇同我相同興趣
大家都可以交流下
跳出comfort zone 認識更多唔同層面嘅嘢
先可以令自己更進一步

最好嘅種樹時間係十年前 或者 現在

93新界小小醫護巴

希望可以同你分享生活點滴

97巴 大西北

97巴 Final yr

平時鍾意睇書睇戲 行吓博物館
天氣好就會去行山跑步
享受海邊吹風嘅感覺 鍾意望住個海發呆

add我add我
巴又好絲又好
一定令你有得著

悶呀

仲留唔留tg傾下？估唔到呢個年頭仲有人自稱本土派想傾計交流下

99巴 米八 hku
鍾意電影文學音樂哲學
平時拍片剪片寫歌寫文
最近好多煩惱 想搵個on9得嚟成熟有內涵嘅女仔傾下 如果你覺得自己夠特別就入嚟傾兩句啦
反正最理想係傾到好似before sunrise咁樣 就真係死而無憾

96

我想識你
我想試下busking
我想失去你後也活得更好

96 大學巴
鐘意行山 攝影 solo trip 鋼筆書法 睇戲 睇書
一齊吹下水 認真長傾
熟左或者可以一齊行下山
想識都係讀緊U嘅絲打

放多次

想問啲法律問題 有冇巴絲幫到手

97巴 A0 Final Year
樣唔毒 但毒撚格
人地叫我social會去
現實同女傾計都冇問題
但一到whatsapp就唔知講乜好
想搵人傾下可以點脫毒

96 巴 FG

尋找緣分

99巴
讀書，有空做運動，打機，參觀博物館
廢青mode
找絲傾計

94巴 想識下有搞online生意既人
吹下水都可以 男女不拘

93巴

原來咁多人既感情路上都係咁多波折 我個d又算得d 咩

90中巴 米83
睇戲/食好西/行山/影相/Netflix
扮工巴絲一齊吹下水好悶吖
圈子少想識朋友，咩年齡都得

93巴 政府工
興趣係長跑 掟鏢 打牌 board game 做gym
睇戲 睇Netflix 煮野食
扮緊工 得閒交流下

98巴 就grad 有野想搵人傾 當然有野都可以同我傾下 大家勉勵下

92 扮工巴

高登個個高僧

咁應該用咩

95巴，想搵絲傾下感情問題，徵下意見當然都可以分享你既事比我知。

87 巴 秒覆 長傾

me

呢幾日自己一個出去培訓
好悶
頭先自己一個食飯
有個樣子cutecute既男仔撩我傾計
無下文
只係又變返無人同我傾計又悶返

有無可愛仔可以陪我傾計

以後別做朋友

絲

imlonely_2020

88巴 歡迎9up

純傾計
得閒回

89法律巴
平時返工壓力大，搵人傾下閒計講下ON9野
歡迎純粹吹水，特別係夜晚

90後扮工運動巴 等有緣人傾計

94絲 160 A3
大過我同單身先加我

80後巴
想搵人練西班牙文同行露營（非高級）
最後一晚起福岡，啱啱比條友放飛機，想R水吹

93 A0巴, 返左工之後圈子細 想識下絲打朋友
鍾意食野 睇片 ,希望可以搵到岩傾既絲打
長傾 有緣可發展

95巴
運動jj ，岩岩被分手，想傾下計，唔返工秒回

長傾 秒回 180 來吧

99宅巴
平淡既生活
平淡既人生

96巴
廢青生活 悶得滯想搵人傾下計
啱傾既就想傾

92巴 政府工
平時跑下步 爬下石 跑下山
煮下野食 去下旅行
想搵人傾下計

94巴 final year

94 獅巴

好想影多啲相
其實香港真係好悶 但又好靚

Give me liberty or give me death

94巴 樹窿 吹水 盡量秒回 男女不拘

97 番工無聊盡量秒回
放負樹窿心事台
早睡早起，聽朝見

搵我啦

91公院巴

好想訓，但訓唔到

91金牛巴，吹陣水

89 工程輪班毒撚 呢幾日放假, 唔驚悶咪黎傾下計

讓歲月去沖走心中那悲傷
脫不去滿心裡是你印象
在午夜在雨夜癡心更虛空
卻知道我跟你
絕對 絕對 絕對
絕對 絕對 是個夢

巴搵人通宵傾計

96運動型大學巴，想識下s底女仔

巴
想唱下歌 9uo下

96巴
想搵絲打秒回

未訓吹2嘴

24山羊巴 做個朋友
傾咩都無所謂
睇下係咪真係有人搵先

瞓唔著嘅人

c

97巴 A0 final year
鍾意打鼓 聽歌 唱下K
都鍾意打機 睇動畫 煲劇做毒撚
可玩可摺
唔想A住grad

94巴 閒聊

94絲
邊緣人想脫離邊緣
狗公，外協者非誠勿擾
返工時間唔係成日覆到，見諒

92 絲，有男友絕不發展，單身巴唔駛浪費時間
唔知點解呢個社會咁多人渣同八婆
究竟點先會搵到真心接納自己嘅人？
求人間溫暖

97絲 165高 我唔會唔覆人
唔覆代表我返緊工/瞓咗 基本上每日都覆
但我見你雙剔我/幾日都單剔我就會del你
日常都係普通吹下水 利申份人都幾惡
不發展 不約炮 不即刻換相 傾熟咗希望做個真朋友
男女不拘

你留你個tg俾我 我考慮下 上次一晚成30幾個人搵嚇親我

三十幾算少啦

95 185
悶

25 nurse

98巴
圈子少女仔朋友
喜歡同年或年齡大女仔絲
想識單身絲傾計,傾乜都得咸甜亦得
岩傾可以長傾
鍾意打機睇戲聽k-pop music
想識多d女仔朋友
有緣可發展

運動陽光扮工巴 好想同人傾計

25巴

自問EQ高脾氣好，俾個機會你地對我放負發泄下啦
本人深黃，藍絲港豬嘅就唔好搵我喇

btw近排返工日日都勁無聊，咁樣落去唔係辦法，要搵啲嘢做下

92巴 放緊大假到年初二 想分散吓注意力

好心你班死柒頭咪咁撚痴線啦
吹到水嘅咪覆囉 一嚟就講閪粗口咁係唔柒想覆你呀
有本事喺到同我講啦你老母
叫返你老豆幫我隻狗奶閪呀死毒撚
Tg就block鳩咗你哋啦死戇鳩仔
開多個ac嚟揾我囉

堅喺唔覆你代表我真係唔想同你傾呀死開啦

收工啦 weekend la 運動巴想傾計

99巴 做gym行山睇劇
中意就傾

漏左

代朋友post
24歲 176 巴
少外協 中意高既女仔

長情 希望有段穩定既關係 互相支持大家

推

堅你老母啊堅
死港女

男人老狗

96巴
長傾，盡秒回

99摺巴

港女都無你份食呀柒頭
同你班撚樣唔啱傾就喺唔啱傾㗎啦
老馮要覆你？
揾返你啲女女女同你吹啦
唔會再覆 死開唔該

27巴
近排好認真做GYM 不食人間煙火個隻
好努力練琴 就嚟要喺街到揸兜
暫時人生就係咁
歡迎分享你地既故事

巴
partner 影相 電影

肥蛙做乜仲唔搵我

95巴 大西北 唔煙唔酒唔蒲 通常都可以秒回到 份工要返shift 傾下計

巴想搵人傾通宵！

97

Why disappear ?

只是心又飄到了哪裡 就連自己看也看不清

98巴 你點我唱 Gym 歌 戲
長傾9up唔hea
試下唔好已讀 聽完歌就當我condom
(有冇巴絲busking差個vocal 比小弟試下)

00英國巴
嚟到呢邊之後好悶
同埋想識下新朋友
傾咩都得架歡迎長傾

想搵個人長傾嘅 男女都得

來到兩點幾扮作睡有哪位？
91金牛巴

中意食
中意去日本旅行
都毒 會睇動漫 漫畫
唔知有咩可以做 想傾下計 00
想進步

有無長沙灣街坊約埋做運動操體能
利伸:超級新手 係屋企跟youtube做住先
但我想係外面做 無咁壓迫感
有無前輩指教指教

有無人未訓
想r吹水

巴
想平行時空下抖下

90中巴 米83
睇戲/食好西/行山/影相/Netflix/學煮野食
扮工巴絲一齊吹下水好悶吖
圈子少想識朋友，咩年齡都得

add me

97絲
傾乜都得
不過未必成日可以秒回

代po
93巴 返工時間較長可能覆慢啲

94巴，返工好悶，想吹水。扮工

95巴 178cm 好鐘意睇戲 基本上係亂咁睇戲 想揾戲腳可以add我

期間限定 一日煩惱咨詢區 開幕!
93巴 聽你傾訴 講乜都得

97巴
傾乜都得
啱啱分手

深山毒撚
想聽下世人嘅苦況

94巴
得閒會周圍影下相 最緊要政見啱

94巴
王者榮耀
日文
Pokémon
減肥

95雙魚巴 荃灣
想識絲有機會可發展

93巴 My life is suffer

Just chat and laugh

93天蠍巴， 正常樣，想搵女仔傾下計，搵下共同興趣

99巴
讀書，有空打機，跑步，參觀博物館
多數hea緊
找絲傾計

96巴

人生就過了三分一，留下的三分二，想怎樣過？

新年祝大家平平安安

香港人生是生活，還是生存

巴，一齊9up傾下計

咁短命？

91 巴
搵岩傾既絲 傾乜都得

95巴 鍾意睇戲 netflix 唔煙唔酒唔蒲 通常都可以秒回到 份工要返shift 搵我傾下計

93絲 搵成熟米八巴

95 183
歡迎你同我講心事
更加歡迎你同我討論任何野
岩傾再約

96巴
傾下計， 努力學緊英文

都有72歲命ge

加唔到你

我係仔！！其他人咪再加錯

巴，得閒會秒回

97觀塘獅子巴
想識下女仔朋友
傾下計出黎食飯睇戲都得
一個人好孤單
住得近就更好
可發展隨緣

ching 小心
似係又一釣狗公嘅紅字巴

Sau pei la 轉咗id啦傻鳩好撚多人add

Diu lei la 咁飢渴返去成人台啦

冇人搵你係慘啲嘅you face you fate

96巴
悶 心事 長傾ok

我笑撚咗 都明嘅
啲𡃁妹講嘢係咁幼稚園

30歲大叔
食物鏈中層，創造力不足，為工作而工作
非gay, 但返工需要俾人屌

有無差唔多年紀絲傾下

98c
扮工中 吹水

97絲 扮緊工 吹水

我上面都搵特別關係喎

95
185
長on

就Grad 98巴 頹到唔知之後做乜
平時冇嘢做最叻係到趴
9upper
幽默我性格
想搵啱傾絲
隨緣再發展

92天蠍巴
專業樹窿, 但唔好當我condom好嗎
我都會心痛

說到最尾你我全是寂寞的小嘍囉
無非不甘心嘆息欠附和
怕小缺憾小到無人清楚

純吹水
非搵女朋友
行開一會 卻嚇跑了你 不是說鬼也會捉住嗎

94 口水絲
乜都可以傾
巴絲都熱烈歡迎！
返工時間唔係成日覆到，請見諒！

95天蠍巴

做緊酒店業 除左太忙之外盡量秒回 有無絲打吹下水 傾乜都得

97巴 Final yr

平時鍾意睇書睇戲 行吓博物館
天氣好就會去行山跑步
享受海邊吹風嘅感覺 鍾意望住個海發呆
有興趣可以一齊傾下搵工心得/grad trip

00巴
有d感情煩惱想搵人傾下
最好年紀差唔多
巴絲都得
同埋好悶 可以點歌
不過唔好聽

99矮仔巴 正常樣 讀緊U
平時中意打機 行街睇戲
個人社交圈子無乜女仔frd
所以想係到認識下
想知多d 有關我既野就噤下面啦！

未到星期一，已經湧現勁強大Holiday mood
點算？
28巴打，求助

90 獅子巴
返工無同事 鍾意搵好野食/睇戲/兜風/Netflix

add me？

00 走基

01巴 黃到發黑
想學煮嘢食、影相同藝術野 想交流下
搵人傾計攝時間 巴絲都得

96ba 返工味必即回到
搵人吹兩嘴開心下
絲就最好

97絲
想傾車經 一齊玩車
想識同車有關職業既你

不發展

Tg kk123xyz

你揸滑板車?

28巴
想搵d差唔多generation既人傾下計

98巴
想識番差唔多年紀嘅絲打 近排好多野煩

96巴
假使再絕望分手已成定案，甜蜜與感動很難忘

00絲
係咪放低就會有人搵？_？

你打錯字定點😂

咦點解唔得
試下呢個😹

你好快會頂唔順改id

收手啦真心情唔好

都係唔得

17那日不要臉 交低左tg
巴，毒緊科大既普通大學生，個人太忙無咩朋友。
日系宅男 唔識主動 其實我有好多野想講想做
個人偏文靜細膽
平時中意打音game睇下片咁
識日文 想學德文
最近多左去發夢
想搵各種朋友

公開再po多次 訓唔著

96巴 未想訓住吹陣水

99巴 想搵絲傾下計 傾乜都得

絲打
就嚟25歲
唔知點算

只想傾吓偈
有冇野可以share？

96巴 傾計識下朋友

太多人add, 改咗id 啦

巴

想識啲傾計長傾嘅朋友仔

廢青無野做想R水吹

巴 有啲辛苦 求吹水

94巴 長傾 廿四小時得閒 秒到就秒回

95 185
想知再講

92山羊絲
學緊影相
唔會咁快俾相
鍾意食野同多玩手工野
巴絲皆可（但先講明係巴定絲，靠名好難估🌚)
剛被人企圖收兵逃脫完成
所以暫無發展意思
想純粹傾下計識多些唔同人事物
長遠想識朋友

P.s 性格有些比較認真，唔好意思🙈

93白羊巴
平時都係返工放工 工作圈子細~
所以想係呢到識下絲打😊

長傾 有緣可發展

93 山羊巴（比你做個人格參考），從事廣告電影工作，有心傾就add

95巴 , 鐘意唱k, 周圍搵野食, 咩都傾得~ 有咩唔開心都可以搵我吹, 秒回

98巴

97巴
鍾意行山/周圍去 玩Pokemon
歡迎搵我鳩up 分享心事or日常生活
但係個人唔太識開topic
希望搵人長傾

90巴 唔知點做到六十歲退休
一切由朋友開始

96 絲 啱傾就傾

01 絲
咩都可以傾下，巴絲不拘

21巴 178 普通樣（唔好咁高期望）
中意睇戲 聽歌 打機同少量運動
無聊想傾下計

94 巴 隨便傾下計

臨近新年 又要應付親戚
今年好彩返工唔洗見

想傾乜都得 旨在一齊分享+HEA時間
秒到就秒

93巴單身想識女仔

想識飯腳打機腳

平時興趣：行街，打機，周圍食野
其他野留返傾計了解下大家

94運動巴 想搵人傾下計

168 絲 外貌協會
想揾到岩傾既人 for fun
比啲生活上意見
男女不拘
平時鍾意煲劇 行山

93巴
鍾意睇書、學嘢，有做運動，想睇多啲戲
夜鬼，瞓唔著嘅絲打可以搵我傾計

加唔到你

97巴 Shitty政政 屌柒支黨 唱歌好聽

98巴
返緊夜好悶 R水吹

傾下電影 80 90年代音樂 日系衣著
唔係搵對象
隨便add

代fd po
99 A0英國讀書巴
啱啱比女玩完

Sorry
呀樂W唔該搵番我

95絲, 不能成日覆機

99巴 你點我唱 Gym 歌 戲
長傾9up唔hea Cls world

92 絲 裸咗辭
Netflix 旅行 狗

92山羊絲
學緊影相
唔好咁快問拿個人相（我會驚驚）
鍾意食野同多玩手工野
唱歌都得（不過把聲休養緊）
巴絲皆可（但先講明係巴定絲，靠名好難估)
剛被人企圖收兵逃脫完成
所以暫無發展意思
想純粹傾下計識多些唔同人事物
長遠比較想識朋友

P.s 性格有時比較認真，唔好意思

95巴，外協不要加
識下朋友傾下計

99 巨蟹巴

深宵傾下計

打咩服

台

我打唔到歐服，打唔到台服

我打歐服，打唔到台服

Sosad

歐服+1

95巨蟹巴 A3 有d外協 自問都算靚仔 想係度識多d女性朋友 有緣既可以發展

93白羊巴
平時都係返工放工 工作圈子細~
所以想係呢到識下絲打

長傾 有緣可發展

94 工程巴 搵絲 長傾
鍾意睇Netflix ，影相，聽歌
想識個好女朋友

95巴 隨便傾計 間中秒回

93巨蟹加拿大絲，最近俾個男仔綠左隨便傾
平時鐘意打機/Netflix/畫畫/聽歌

99巴 米八 hku
鍾意電影文學音樂哲學
平時拍片剪片寫歌寫文
最近變翻單身 想搵個on9得嚟又成熟有內涵嘅女仔傾下 如果你覺得自己夠特別就嚟傾兩句啦
反正最理想係傾到好似before sunrise咁樣 都可以算係死而無憾

96巴搵絲打秒回

86社工巴， 高178cm，77kgs，現正跑步做gym減肥中，
平時興趣係聽音樂、睇小說、動漫。
想識朋友或女朋友。😊

TG: wahwah1986

88金牛巴
歡迎9up

PS. 想搵番TT

28歲巴打 想認識絲打傾下計
閒時會把酒幾杯，做下gym同整下手工藝
想擴闊下社交圈子
相遇即是緣份
有趣興嘅add下我，分享大家嘅故事

代朋友post

28 巴

住我附近果位絲打可以搵番我
尋晚sorry

未懂得欣賞我
為你做何其多 只忠於一個
我不知 上一生拖欠你麼

25/183 巴

冷門國家旅行/ 菲林攝影/ HK indie/ 古著/ 電影/ 420

無common野唔好add
男女都傾得

代朋友post
22歲 176 巴
少外協 長情
希望有段穩定既關係

98巴
想識多啲人 長傾 盡量快覆

97巴 173高
鍾意做gym 打波 行山 睇Netfilx
屯元天朋友
可約出黎一齊做gym
同埋想學例如影相 彈結他 潛水
希望搵到有共同目標嘅你

95大埔巴 極深黃 冇精彩生活 唔高
想搵另一半 起馬要係黃
可以一齊遊行就最好

巴 膠人一個

二噁英朋友？

92巴
影相 行山
失業中

99絲，鐘意睇波，
想搵人傾下哲學

94絲
運動 音樂 暢談人生 上天下海
呢個世界可以多點愛

你叫我？

代po

93矮絲
中意睇戲 旅行
長時間靜落黎會失落 想揾人長傾

Hello, 唔係呀，只係認得你

94 巴
歡迎點歌 吹下水

99巴
鍾意電影文學音樂哲學
平時拍片剪片寫歌寫文
想搵個on9得嚟又成熟有內涵嘅女仔傾下 如果你覺得自己都幾特別咪入嚟傾兩句囉

93巴 政府工
想識nice絲
興趣係長跑 掟鏢 打牌 board game
睇戲 睇Netflix
得閒交流下或者一齊玩

95巴

銀行做野
上至天文，下至地理
全部唔識。。。
主要業務：R水吹，放負，分享下生活
接近光既回覆速度

等你阿

岩岩旅行完翻黎，歡迎睇相

Thislinkopenachat
感情問題

89巨蟹男

拍左好耐長拖 被 分手 90後
想出黎識下人
平時做gym 睇netflix,youtube
鐘意煮野食 甜品
做醫療儀器
想搵發展對像

97巴 final yrrr
唔知做乜

94絲 420 Netflix 動漫
純粹想搵人9up下
巴絲不拘

巴搵人通宵每晚長傾

我直接啲, 我搵女朋友既

93紀律巴（非黑警popo)
平時中意跑步打波、netflix、動漫、打機、唱k、poker
希望可以搵到同好傾下或者發展下

95絲
搵人陪我食好西

99巴
讀書，得閒打機，跑步，參觀展覽
多數hea緊
找絲傾計

94巴/處女座
番緊癈工/I大，
怕嘈但又抵唔到寂寞，
男女皆可，
歡迎tg我

92年/天蠍
傾咩都可

97巴 想搵人english chat 巴絲不拘

我屌你老母==

91天秤絲
想搵人長傾，傾乜都得

點解d人揸van仔
又扮做紀律部隊
🙄

咁政府車都有van 仔

外國留學教師巴

while she sleeps?

20頭絲 分手唔開心 想傾下計

97 絲 職業 貓奴 扮工製造垃圾（廚房）

93巴 電影廣告業 偏好indie 野同電影，無咩要求，最緊要識得尊重大家

代朋友post
24歲 176 巴
少外協 中意高既女仔

長情 希望有段穩定既關係 互相支持大家

基本上可秒回

92巴

想尋求一段關係

96巴
長傾，能夠經常秒回

好 迷離的好奇景 就似你生命 為我變得悲情
代朋友post
21歲 174巴
少外協 中意靚嘅女仔

希望有段穩定既關係

02巴
想周圍吹下水

29巴，

24uk ba 搵uk絲
英國好悶呀😞

96巴 相愛很難 找對的人更難

Push

95巴 鍾意睇戲 netflix 唔煙唔酒唔蒲 圈子細
通常都可以秒回到 份工要返shift 搵我傾下計

日夜顛倒嘅夜貓

93 大西北撚，名同職業都打左係個名到，工作性質比較得閒
求些牙 netflix 正野一齊睇
想搵人吹下水令返工無咁悶

92巴
放緊大假 做完電燈膽 仲要比人發脾氣

00走基

92巴，佛系
有緣大家可以做個朋友

竟然會有正評
我自己都估你唔到
Btw 推

但都係腐皮多

22巴 扮工盡量秒回

95 巴
搵 朋友..巴絲都可 性格細路仔同份人ON9同感情過份豐富 本人鼻頭有肉內心冇毒 上唇厚重情重義 褲鏈入面果隻猛獸仲識用水之呼吸 可以表演水之呼吸既一之型 流流舞比你睇

希望有人唔嫌棄同小弟一樣咁鳩咁鐘意玩可以做個朋友年30晚可以陪我宵就更好
新年放假冇野做想玩下魚蝦蟹跑下馬仔 有冇局可以join..
青山走犯 on9界KOL
20多年臨床經驗 國際認證
人稱銅鑼灣護舒寶 希望令你有被呵護備置既感覺

點擊連結解鎖我的心靈

咁一定係腐皮多
但有3個正評嚇死人

我想講
我講得咁白, 係為咗唔好曬大家時間
有好多人add又唔係想要男朋友
純粹搵人黎花生
一係就話做網友唔好咩
大佬如果我要朋友就唔洗咁打啦
我唔知有冇巴打or絲打係咁諗
其實無人想永遠係呢個post到打轉

25 人父
純搵水吹到開爐
唔約唔發展
齋吹 我好多口水的

92絲
如果兩個人在一起沒有變得更好，那倒不如一個人就好

我留咗tg 都兩年半, 到而家都仲係單身, 自己參透下

真小人

等緊你呀我
180 巴 秒回

ching 可能仲未遇到mrs. right

代post 我都直接啲
想識到女朋友
97 男

94巴
扮工 閒聊

無欲無求, 順其自然

Out pool

mr. right

22文青巴
千祈唔好認真

I am Mr. Wrong

黎到依個POST 每個人既目的同期望都唔同
有識朋友搵伴侶釣厹搵食收兵
好多時都唔知邊個先可以好好咁傾下計
所以希望大家盡量唔講個人資料外表點樣等等
唔好以見面為前提黎傾計
希望可以單純啲傾得真心啲 易啲搵到啱傾既巴絲

加你唔到

我係男人 其他人唔好亂加！！

絲
巴絲都得

又話男女皆可
結果呢！

好多掛羊頭賣狗肉

95巴

銀行做野
主要業務：R水吹，放負，分享下生活
接近光既回覆速度
巴定絲沒所謂
岩岩去完瑞士翻黎🤣

愛未夠留住你 我未夠你喜歡
世上有太多人 閒來無事做評判
來歧視我這一半

92 巴

繼續讀緊書

可唔可以留多次

97巴

未訓既可以吹下水

91 有緣自相見

21 18x 巴 a3
有冇人明 唔想人擔心 趕走晒對自己好既人
結果得返自己一個既感覺

男女都搵得 純粹想聽故仔

同個名一樣heehee

00巴 讀緊大專
好灰
發現自己一無是處
根本冇人會鍾意 冇能力鍾意 冇人會想理
日日睇落好樂觀 其實都係廢時俾人講
長期失眠到已經頂唔順 19歲人好似已經玩完咁
純粹想呻下 吹下水 whatever

你需要既係搵社工wo巴打

是但啦 以前都搵過

I like u
Plz text me when you see that

閒聊 巴絲不拘

請準備開新post

好正咩? 咁多人排隊爭住add...

pish

[Tg] 放低TG就會有人搵? (82)